# Competition Project
22 oktober 2018

Kim Dupont

Eerste examenopdracht Programmeren 4

1. maak een workspace met de naam voornaam-competition
2. maak een betekenisvolle Readme pagina
3. maak het model
4. maak de views en de css
5. maak de controller, voorlopig met de switch statement





# support documentation


markdown cheatsheet : 
https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet


1. composer.json
2. run composer dumpautoload
3. maak de model klassen voor DupontCompetition
4. maak de views voor Dupont\Competition

